［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 239 卻紅塵。

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

1

我屌咩打錯no

240？

柒

唔要呢個呀開過

鄧麗欣老公留名

柒咗冇得改的

你發夢？

唔係
啱啱同佢註咗冊

ok

［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 240 卻紅塵。

I suck

相信佢係一時手快禁錯制，唔完美但係可接受

笑你

No!